行近 我又怕驚動你 我又怕心難死🚬

立定決心以後分離❤️

我

Lm

快11

1:1

diu nei 1:1

主能夠

我第二次1001

正 真係絕殺

一角超人屌佢-.-

@謝b

真係1:1

on撚9 世紀假球

9.5s

公主好球

cash左

咪晒時間啦 開波入多粒

到底點先做到買完波等90分鐘唔睇球探 live 倏返自己野既心態

委仔cup埋佢

各位未完場的

屌！

Cup埋佢效果更佳

一唔屌波就入 咩2c

屌你老母死狗會

羊埋佢

補幾耐？

香香糕！！

頂住可以了

no goal
8.5s

我屌

角細正仆街，買角細未贏過

91'罰球直入 1:1 9c

5

咁我唔出聲了

屌，真係嬲撚左

屌多幾野

繼續唔好屌

14倍就買唔撚到

10倍又買唔撚到

又加時
客真係得加時補時入波 其他時間打邊爐?

客cup埋啦

委禁屌

已經準備劃飛 唔係汁得返嘛

19倍委晉 ky 買左？

好波呀

93'

快手客入多粒啦

頂撚實！

入了12

補幾耐

頂實

開如亂踢了 又全和？

1min to go

我唔係日記燈王阿

4

主㩒返屌佢地啦

9c完
8.5s

仲有1分鐘 頂實

晉級 1.71 2.01

喔 所有野都係88-90爆

完未牙

1:1?

贏錢哭咩
me8.5s nogoal

ft 1:1 9c

FT 1-1 9c

Thanks ky 9.5s

走盤！

打和啦
想睇12碼ky mama又補上補上補

我地角大黨😂😂

Woo 9.5s
好healthy

好開心阿 我度中左

一角超人，估撚到
入埋9.5s肯定爆

詠第5口又cashed

話左啦 佢地一秒爆心黨

恭喜香香

買角細買到滲尿了

好過癮ga

大波補012球ttg

好彩4.x個時補左少少和 回到啲血

綠字王KY

補2又贏

下次都係買大一個中位數

細波補34567ttg

2／2.5s 執少少-,-

又淨係嬴補和果4倍

究竟點買角細先唔爆
10場爆10場
對上一次唔爆已經半年前

9.5s咩水位?𦺈喜欣

求水

信者得米

跟ky最大中位數買

1.94 好似係

請你買完一定要上黎講

9.5s@2.38

串左1.92*1.92
上！

有神快拜

2.02 1.94 x6

哈哈哈想我死無咁2

飄啦

詠 6點呀

我9.5s1.41

補2安全D麻 見到3球有壓力就買左小小ttg2

allin baby 買8.5就8c完

呢排經常 *7

咁都買得落手 好能野

體力黎講 一定係委

=.=

委內瑞拉隻舞幾正

澳洲？

ky，澳洲唔似大喎 又逼我綀心？

羸錢黎講 一定係9會

支持

靚名黎講 一定係豬非樹

不了 1:1

沙地la diu

收爹啦

7頭

唉屌想死，真係戒角細

no goal 1.92落到1.83

1.6x買到1.41

狗會封乜

角大黎講 一定係KELLY

計苦輸最多係角
叫角大無角
叫角細就爆
贏錢好似9成都係盤

咁仲買 10蚊賺得4蚊唔化算
低過1.7已經唔想買

又對下答案先

依場應該細波

委晉

48名 對 53名 讓一球球半？ 三名一球牙？ on99

注項1
狀況 注項已被接納
編號
8443
投注類別 下一隊入球
細節
星期四 1 烏拉圭U20(主) 對 委內瑞拉U20(客)
客(加時#第三球)@3.75 $50
金額 $50.00

咁乖仔支持下你地！

抵啦 咁大個共喜所係度都5跟

Birkin得唔得

靜啦=,=

委晉啦 唔洗諗

same road

跟佢先輸，黑撚住佢

365 同馬會個晉級賠率掉轉左

就黎追返爆廠條數

GUN

轉台睇澳洲

喂喂

委晉6倍加油

你係邊個邊個

澳入球未

想爆廠b個屎眼

澳-1
委晉

一齊追

收嗲啦

木耳加油

尋日日本果場係世外定友賽

澳 1:0

澳1 0

Goallllllllllll

On9咁入

好撚假

派膠

FG

冇睇 點入

貢多手足睇緊

Goal kick sin腳踢比人

友

冇睇9 quote

龍門波band落對面前鋒 跟住即射入

On9無極限

書包on fire

世青盃提供膽色訓練 大人細佬都啱用
PS心臟病患者咪撚玩

委晉就有蚊買盤

贏包

3/3.5s

被秒糕了

可能3球？

唔好呀 ky 應該入左

一球到尾

睇佢一開始估會3球 之後變左水位 本身覺得似2球

馬會委晉咁有信心

2:0 3:1 okay

烏龜龍門好勁

聽左好耐

又靚仔

小妹學緊師 希望估到有用

龜晉

聽日巴西阿根廷係澳洲踢友賽

有無12M睇呢

就係補2

加上完 1:1

盧

gay

無錯 補2買大包唔輸

邊個黎

書包食撚左春藥呀？

痿內比球啦

講得既都覺得會有2球

見到kaki咁 我好心痛

角大100000000%我話緊1.5姐

好似3球

._.?

驚爆冷 所以要補2 咁樣就算2球都唔會輸曬

買左switch

要窮了

包爺唔出水典跟

燒壞左個腦

會羊幾蚊

好似前2日場德國咁 本來睇大 點知得2球

加時果場開未

我既話
10蚊注 20蚊注

😒

最驚佢出反手 一直唔敢跟

我岩岩咁買贏左幾十蚊

107' 1:1

買可樂飲

買少少和波算了

注項1
狀況 注項已被接納
編號
8449
投注類別 主客和
細節
星期四 2 澳洲(主) 對 沙特阿拉伯(客)
和 @ 7.00 $40
金額 $40.00

可以食餐飯了

咁快戴頭盔

有冇手足買英撚？

111' 1:1

鋪塵here?

1比1

aus 1:1._.

澳沙 1:1

HAHAHAHAHAHAHAHA

1:1咁快

假球不意外

我個半主-.-

KY 一定入左3/3.5s

買得太早

係馬會同班廢老睇波幾爽

115' 1:1

嘻 入球小又要爆廠

善妹 3/3.5s?

好波 👏🏻👏🏻👏🏻

今場無買大細 買左客盤

睇黎呢場係要用直覺估唔係睇盤估大細

笑死岩岩有個阿伯勁大聲咁講 「屌睇錯16:00以為6點冇買和」俾人笑到傻 問佢18點呢

半主and 3/3.5s 好尷尬

係 等有4/4.5先追

3:1

諗起KY 之後買左少少就算

圭禁區頂獲得罰球

又黎

接實 118' 1:1

委個龍幾勁

靚救

沙地好波

射得幾勁

半主未

119'

小

再絕殺吧！

刷入球

番學好攰好想4

ky 咩中位數入角大好？

dllm圭神救

委中柱

冇掂到咩？

睇黎半主88

半主la plz!!

等入高水

你邊邊架

應該12m了

垃圾澳30分鐘得一射 又玩完

120' 1:1 waiting 12M

no goal又cashed

澳洲靠對面先入到波

邊隊？

屌圭個龍好勁好驚

串撚左fq主

2隊

完et既12m

上場勁姐 捉死一面 我都識射

應該輪流射

Ok

射了

主客客主咁射

全場和 英晉

應該好撚刺激

委晉手足

goall

澳2:1

dllm我個3.5s

我地角大黨

但我買左s

好耐未睇過射碼

咁快就3球

2/2.5 Cashed

激情互射

開始了
委先射
1:0

u20 12m真係心臟病

射完到我射

呢場要用直覺估㗎

沙地

4.5/5s 1.72

一人出一次

你唔好搞我啦

5:1 4:1了

唔知跟定唔跟好

諗起都

香香

blocked

圭miss

射落我到

邊場先

去呀委

2-2

第二輪完
圭1:2委

澳洲

半主gg

aus 2-2

大到呢

吹了

fake

話左佢捉一邊啦

委3:1

ABBA咁射

搞撚扣

補主晉呀

死捉右邊

第三輪完 委3:2

天平？

加油呀委仔

委個龍捉得幾好

烏龜龍門

不安

第四輪開始圭先射
3:3

請烏龜晉 補左反CUP 嬴仲多

委仔

烏龜

第四輪完 圭3:3委

炒左

烏晉4.4

點解要個初學者一學就學咁難估既球

各miss一球 第五輪開始

3.3補左少少

@7.2

唔撚係又係咁掛

4.4 4.25

烏晉4.4
委晉12
馬會開善堂架

烏龜加油

uruguay 4.4 ven 12

委Goal

派我愛我錫我

委晉了

搞掂？

但我買唔到

Goalllllllll

搞掂 接到

12 倍goal

嘻 盧起機了

幾時@12?落後一粒8x mins?

我委

係八十中

烏龜上場射12碼咁勁 呢場咁屎嫁

沙2:2

真2:2

congrat

2:2

沙地好球

我屌
3/3.5s 爆左

ky

半主無了 on9絕殺

半主俾佢玩鳩死

即場囉

出街了 大家再見

書包1500

書包

買客win

好橙

但係書包兩日1000上11000

屌半主on9最尾廿秒

點睇

委nogoal 91"爆
3.5/4s 半場爆
半主 45"爆

買左大波only

4goal 2c

你仲想買乜 快岀水

有劇本的

siu4

角大

咁鍾意買S😒

BB

烏拉圭抵啦 90分唔頂埋 比人絕殺 仲要輸埋

當做有氧運動

-.-劇本黎

係

而家輸錢已經無當初既失落感

澳洲半主crashed

反而係冷笑一聲

幾十過下隱算了

而家羸錢已經無當初既成功感

Sameroad

詠呢

成頭問號

教我🐑

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

個盤咁高水 客晉咁低水

kaki 快出7點 睇分析

善妹半和？

成個頭都係問號以為唔收半主就收細波

等KAKI LOVE ME

英撚

英格蘭 主客和(和)
即場沙地阿拉伯 下一隊入球（第二球）💰💰
即場沙地阿拉伯 下一隊入球（第四球）
刀仔王

岩岩睇返勇騎g3精華 騎士打法其實幾好 點知偏偏勇士就唔正常郁啲又3分 又準到仆街

英撚la diu

TT ON9

kd 臨尾

完左咁耐仲講

意英識買了
先入買對家晉就可以了
補全場和同雙

兩公婆對決

遲啲個個中場jump shoot

岩岩先得閒睇

8.25倍委晉 補返fg輸既錢

心理質素好

Wing nei

棄左

騎士得一套戰術，lbj同Ivring瘋狂突破分球，有位就上，冇位就分

棄

快！

勇士打泓其實幾完美

大船英

馬會肯開nba我贏撚硬

又same

切入分球先係應該做既事

有無圖

勇騎3場未輸過盤

轉左水位

應該係意

攻用少左力 守可以好啲

想J我?

買盤唔買晉級係明智既決定

英撚咁大船既

秒c

記唔記得我

英撚角大是常識吧

下

...

0-1

意1-0

ok

棄-.-

jm9

識買了 買英晉

又秒goal

買親都比人秒goal

求半和

大家清楚劇本未？

係反cup

秒goal有幾慘

見過死人未

比人秒goal 已經唔係傷心

係笑到仆街

見過絕殺未

天琦 見住連續比人絕殺

英撚反cup

佢救唔到

澳洲 主能夠？

盧sir，屌波屌足90分鐘佢！！！！

佢望住馬會acc 既錢 幾下無哂 佢救唔到

有冇人屌緊 係咪禁屌

睇

下盤日

下盤盃

屌你老味英撚

同路

我對家又入波
哈哈哈哈哈哈

狀況 注項已被接納
編號
8459
投注類別 波膽
細節
星期四 3 意大利U20(主) 對 英格蘭U20(客)
1:3 @ 18.00
1:2 @ 8.00 $20
金額 $40.00

屌爆你呀

係時候休息下

lookman 快入啦

認同

補和

禁屌唔入波唔反杯 唔識賭

想改名做天琦公主

件拖羅好似得喎

又要叫反杯
好辛苦

禁屌無入波無角無反杯

日日食好西

屌又比人goal

詠好似二世祖職賭

有冇人想我買意大利勝

買

你燈得死意粉派你200

bought

買埋和

屌

咁撚絕

3C

委要拎冠軍了

快手11c啦

唔撚係贏唔到呀澳洲

澳洲6.5

劇本和，買2:2先

Which team?

邊間

4C

呢個盤你最少贏1粒啦

澳

沙特頂實
英撚反cup

無眼睇 88

澳狗換走杜米祖域未

5C

澳有8.5s足就訓身

渣油

5.5b 買了多少

._.

瘋乜？

3比2

3-2

3:2

沙地ng 可入

請4:2

無買

補no goal算屌你老味

NBA?

意粉win仲有1.7

全力支持

年月把擁有變做失去

ky呢排等錢使 所以命中率會大幅上升

人類只可以靠余文樂

同丹麥嗰次一樣

英撚先追和後反cup!!!

大家命中都應該高左 咁易賭

都唔係唔得

澳洲換撚走祖乜乜未

一早買左主勝

英撚仔入我塞英國國旗入屎眼

祖赫特

沙地追和
3:3

gchi

不了

得1.67

一係英撚追和，一係沙特追和，做人唔好咁貪心

有咩揸緊手

我條

見佢入左球 入左7.5s

屌，10.5足水永遠入唔到👍🏻

澳6.5
3.5/4s
英u20 1:1 2:2 10.5

唔撚係呱

請追和

why not both

開12.5馬會又派$$$

買左B

12.5入得？

請沙地追和

澳請4:2

沙特返hk打仗啦，踢波唔啱你地玩

英倫全國恐怖襲擊滅國

係就仆街了

認真e個好毒

咁講又唔係太好

系

澳洲求你比多2c

hk

6c😂😂

又跌錢了

有咩貢巧笑

贏錢5笑5通輸錢笑咩

澳洲速度來球

抵啦 給能哂料

我話馬會

派啦dllm

我了

意大利仲刷得勁過英

你都笑晒口

信ky買10雞澳ng

又話冇買

心中富有

我都係😂

英撚屌你老母臭化

比多角啦 垃圾

求下你啦英撚

5信😚😚

意粉ng

比ac你

5比多角真係45眼閉😣😣

33完場好冇

唉屌

如果有14.5s足就訓身

喂喂喂，咁貪心因住2頭唔到岸

角

絕殺追和好嗎沙地

30分鐘一角 鵰堡了

屌你老母英撚正閪仔

比啲氣派 456 佢ok?

英撚陸 不了⋯

典牙

絕殺啦

jumped

英撚快goal

求下你

應承我

好唔好

比囉點

澳洲佬贏波輸盤

狗黎

5.5s 頂到氣咳 補返3.5s果注

澳洲人是最狡猾的

-.-頭先先話快D 11角

詠又要上黎gel 頭啦

死唔眼閉啦我

Not today 呀

入lift前買沙地ng 出lift澳洲就入左

贏埋唔夠輸

睇到咁遠

12.5照角大

德國12.5仲要唔要得呀

半7全9咪9.5s lor

變身又中！

發覺Kayan e排好寸
懷疑比業主逼害到燥底

其實5難

咩2c先

今個月唔賭喇

5比牙

KY唔會錯-.-

8號咋喎主能夠巴打

澳洲佬一贏就打邊爐

唔好阿 想跟你瘋狂叫主能夠

派我同豬非樹未

6.5s咁都頂到 仲以為買左5.5s

係 所以我5笑佢

入一入lift就比人goal真係太sad

試下出lift

轉過黎做學校咪得

一注就夠交租啦 Ky Mama

係啵岩岩先醒起早排英國小撚殺撚到啲角細

呢個po嘅女人都唔好惹

唔啦，學校政治，你明啦

要我去精服佢

派左 收5到咩

轉左perm無人郁你

繼續幫大家屌波
不過不賭了

岩牙-.-個個刀痴線

我又怕森蘭丸

新人留名

而家入職點會perm
我以前d同事做到盧sir咁樣先由cm升gm

1.5/2出了

反cup plz

有無人要主能夠

盧繼續屌波好嗎

老實講，老師狗都唔做，工時長到 仲要睇啲老屎忽面色

緊係會perm不過要捱5，6年

cm升gm 10年

同埋真係要周身刀，可以教幾科/帶專門課外活動，咁轉perm機會大好多
所以我到而家仲係contract囉，想C

咩科

渣ga，自己起學校la

你好彩就有得轉perm,唔好彩點會輪到你

同事6年就做到，但佢帶到合唱團

豬=bio
非樹=非地理

睇運架咋
識人入職第2年已經perm

英撚屌你老母肯入波未

得罪講句，而家d學校制度賤到
有心教都無用啦

咁啱有人走 or 幫校長挽鞋應該得既

岩聽 垃圾系統 再有心都無用

英撚入波啦

我求你

學校比狗做，所以我係狗

英撚幾球都好接近

有心教要全校都有先有用，得你一個有心無用

英撚下球回水

主能夠主能夠 我信主能夠

Allinbabydog

英撚 今日係你地架

贏硬

所以我棄了

依家啲老師根本打份工，邊有heart去教，有既全校得幾個咁

又柱邊

點解英死都要射去柱邊

英撚球球都好近磅

師傅 有野問你

入職24k，你都hea啦

入先有用

可能個閪太窄 要撐大佢

啲老屎忽唔會去嘗試，穩坐又一日，你幾有心都會放棄

搞掂女人未？

老屎忽玩權鬥就叻，幫學生補個課，佔用左佢幾個學生既課外活動時間，第二日篤鳩我背隻

好撚驚角呀

無事了

大英帝國

黃重陽一陽指

日不落

同ky攞水 淨係會比角水黎

英撚goal佢地啦

唔通比大細咩

放棄 輸撚哂88

英撚走半都好啦

咪係

信ky了

意粉 返去訓下教先啦

和 3.18
又要90分鐘和？

Goallll

英撚GOALLLLLLL

1-1

反杯有雞會啦

變身又中！！

6x分鐘仲11.5

拿

下細注英撚好啦

你知劇本啦

意大利勝都輸？？？

又我中 我報分咋

派我未-,-

快手2:2啦

英撚贏波啜卜你地

快cup

Which

英撚反杯到 派200

英撚火力全開

屌撚死意粉

大英

唔留唔得了 GCHI

笑死 啱啱幫人補完習落到樓下 聽到保安個位有球探goal果下聲

留名

me

是我嗎

看穿一切 和波又羊

請你馬上反cup

拿拿 意粉換人啦

想cow u

點解成日咁多幻想

加時 英晉 完

入唔到10.5

lm

噴完邊個聞先？ 佢老母索完 好high 好想要
劇本黎

你下次噴完見佢有雞脾

請cup

啱聽

又加時 悶唔悶啊

唔會 英撚贏

射穿左處女膜 就好快有第二劑

意粉好快變淫婦

入佢啦

10c

好多英撚

買緊10.5就爆角

dllm又連

辣殺入未

Goal ar 英撚

英撚刷多兩角

英撚CUPPED

即講即中

英仔goallllll

完場中先留 揀人派a.a

一屌就入 英撚賤種

英撚好生性 我好欣慰

Goal英

bb放過我可以 我想死

不了4中女

我有3.3晉級

不了

英撚第四球

想dllm了

求你要頂撚實呀英撚

Goal!!!!!!!!!!!

尊重

Let shout eng lung

英撚 啪啪啪啪 英撚 啪啪啪啪

God save the queen

刷角

英撚呢d垃圾隊都入到final

無錯
屌波不屌人

請支持2:2劇本

刷多2角

1:3

無買，都支持

請12完場

英撚頂住

我地祖國 一定撐

英撚 fish and chips

英撚刷多2C

上場得
今場都得

英撚 接二連三

11.5

今場會打破

可唔可以3:3呀

2:2 八強四強好似就全雙

刷啊

英撚 goal佢老母 封殺 意狗

乜野

英撚頂到完場

連C啊

主都save the queen ar

英撚 黎多粒 快手

Save the queen

英撚頂到扮鷹叫

主能夠主能夠

快刷兩角